龍門推出「復活菠蘿細雞」鳳梨雞仔酥

瓏門冰室 X O’chef Lab —「復活菠蘿細雞」

一盒「復活菠蘿細雞」+十個冬日色救世口罩 （可選顏色：暗魂、城堡灰、森林綠、深海藍）@$200
一盒「復活菠蘿細雞」+一盒瓏門口罩 （可選顏色：黃、黑、湖水藍可揀）@$200

**請落單時向客戶服務員確定口罩顏色**

產品簡介：
外層香薄酥皮，內層台灣鳯梨蓉，
每隻手工製作，隻隻形態不同。

一盒4隻細雞，需保持雪藏，
放在冰格可儲存3個月。
食用前須室溫解凍，取出細雞放入預熱了的多士焗爐/焗爐/氣炸煱中，
170度焗20分鐘，焗至小嘴和尾巴金黃，即可食用。

一口一隻，復活小點心。

蘇哥又一力作

人血

我寧願龍門執笠，都想佢整大雞既鳳梨酥

唔算啦
佢復活細雞

細雞係貓貓禮志救番。

咪on9啦

佢自救

貓貓禮志（save12）唔關事咩？

唔關
唔好亂講

我道歉。

做黃店真係咪撚賺錢

隻二手口罩師唔敢再入黎？

唯有希望#3為國捐軀

是咪 @細雞樂 授權？

細雞條撚樣潛水就係搞呢壇野？

原來梁芷珊都有自己賣

有穌哥龍門冇可能執
五餅二魚未